Esmeralda gingen naar de garderobe en wijst naar een vlakte mousseline jurk aan.
"Dat," zei ze, curtly.
Barker had riepen zij met verbazing en teleurstelling, maar kreeg ze de jurk.
"Wat-- wat juwelen gewoon draag je met mijn vrouw?"
vroeg Barker.
